tvb cap埋圖話秘魯港女講大話

呢條女係咪都係大話精?

又係係啊，毅進曱甴。
你全家死晒未？

應承過 tvb比佢 post

如果一開始聽我分析同建議，又會唔會好行好多？

回應主題啦

點睇

tvb係仆街
唔代表港女無講大話喎

只可以講

每人要有兩手準備，唔好比位人入

Tbb妓者問緊佢可否「談談」
正常人係諗住會講電話咁
但當地如果係凌晨三點
佢又住緊Dorm
唔想因為講電話嘈醒人好正常喎
但唔講電話唔代表唔可以text
結論係你戇鳩少陣得唔得？
影衰晒我
夠鐘返屋企食藥喇
乖

你盲定扮睇唔到?
問左可唔可以引佢 facebook page
然後港女話註明出處就得

信TVB
係呀, 個陳彥霖呀嫣出埋鏡添, 你未信飽佢

羅生門，因為tvb往績太臭，冇誠信

肉撚酸到
連登仔果然唔撚係用腦諗野用立場諗野

同林鄭一樣
大家都是支那人不用分那麼細

睇黎tvb講太陽東方升起你都唔會信
其實比少少獨立思考得唔得

影衰晒你sorry

置頂啦

立場+ 2分
典型比人洗腦既思維方式

咁你咪應該唸下,點解而家會變成咁囉

咪離題啦

因為 tvb仆, 所以唔可信, 然後港女就無講大話, 係咪應該要咁諗野?

九成冇透露自己係tbb 記者

睇tvb既人誠信都唔好得去邊

毅進仔同人講獨立思考，好撚有說服力

我幾時有講過港女無講大話

咪等個女仔回應下 可能佢最後認呢

咁你就唔好 spin去 tvb唔可信度啦
離晒題

下,TVB唔可信同港女有無講大話唔可以同存既咩??言下,者係港女講大話就TVB可信??定係你想我地咁唸咋

咪老屈同兜花園啦
我不嬲都唔支持 tvb
係見到大班黃絲見佢屌 tvb就當正佢女神黎拜
開個post指出佢有機會講大話
你同埋一大班人就扯去 tvb唔可信
完全無視個 post主題講緊條女講大話

根本就唔應該接受cctvb任何訪問

嗯嗯,原來我呢隻叫老屈同兜花園,OKOK,咁你繼續啦,加油

個港女出左來道歉
話自己柒左

反還反 可唔可以唔好顛倒是非

個女仔認左啦

就算唔信條女
都唔會信cctvb

相信tvb

點解個世界就係有呢D人
係呢件事上面因為TVB仆街
而支持番個女仔講大話係冇錯 而係TVB既錯

冇撚野呀

人地14個鐘之前認左頭喇
做多D fact check啦
做番個高質D既黃絲

tvb做fake news, 港女俾人威脅逼著認, 連登仔居然信到十足

佢冇錯wo
可以係tvb問題
可以係條女問題

點解你認為TVB冇問題？

不完美，可改善，唔割
柒咗咪學港共冷處理
拉

我上面一早講左 tvb係仆街唔代表港女無講大話
可唔可以唔好再衝出黎

幾時講過佢無問題
連衛兵真係垃圾

拉
藍絲柒嘅時候 佢哋自己友都會無視啦

樓主好似俾連登仔標咗係五毛嚟喎

好正常 有唔同意見就係5毛

睇完你呢個po 更加覺得你係 樓主應該已經俾好多連登仔block咗 大家小心了

推

無所謂, 你咪繼續標我係5毛

哦
即係黃既只係後生版既藍絲廢老呀

有冇人可以幫手將黃圈手足高手紹個頻道沖上四萬

成件事又係突然彈出來引起熱話，之前又係係無人講過佢。
跟住又係搵個好似好出名但我未聽過既人去評擊佢，然後輿論分三派（支持、反對、觀望）
一件小小既事製造大量分化。

我唔知呢個女仔係真定假，但蓄意引起討論，分散對831既注意力就一定係。

大時大節，以後逢21、31號就會有類似既煲大出來既新聞，信唔信？

係喎
HSBC都係今日先話唔派息
一定有陰謀啦

笑撚死香港要因為佔少數既兒登仔作新聞分散注意力
兒登仔真係以為自己係世界中心

無follow開條女話tvb擅自post佢既野？

條女都幾撚仆街

係

呢啲叫塔西佗陷阱
啲人唔係懷佢講太陽由東方升起
係疑懷佢佢講呢句野句後既不良動機
你誠信破產，你扶阿婆過馬路都係有意圖既

就好似TVB不斷播佢啲藝人全城派口罩俾啲廢佬既廣告
成件事係好事黎，但望落就好噁心，一樣道理

有冇不良意圖
唔影響事實真唔真確

啱呀，「警察扶起俾人扑頭既路人」都係事實描述
做咩要屌佢，你條on9仔學人講理性，笑撚死人咩

你幾好笑喎
「警察扶起俾人扑頭既路人」
呢個係事實
「警察先扑嗰個路人個頭,然後再扶起佢」
呢個都係事實
但係
「警察扶起俾人扑頭既路人,都唔知係咪的佢入警署打鑊」
呢個就唔可以話係事實
TVB點解信唔過,係因為佢唔會講前半, 但唔代表佢陳述既事冇發生過
更唔代表你呢D不良動機有出現過
喂,連咩係事實都唔知
你不如收收皮先

傻閪，依加咪講「塔西佗陷阱」囉
塔西佗陷阱根本就係非理性現像
「TVB講太陽由東方升起既事實都要屌？」
呢啲懶係理性既批判理據係邊到？
佢講事實同可唔以屌佢有咩衝突？

你自己一手促成誠信破產既現像
依加用事實陳述做擋箭牌走去怪人質懷你既動機？on9

推到個港女返嚟俾驚甴女女女

而家咪話,你係咪戇鳩?
佢呢D係事實,你點證明佢有咩陰謀呀?
咪一路用啲唔係事實既陰謀去RATIONALIZE自己囉
咪同大陸D英美亡我之心不死既廢老一樣囉

而家先知？ 2邊都係雙標

我開宗明義就講呢啲叫塔西佗陷阱呀傻仔
你懶係理性走出黎講咩唔影響事實真唔真確
你係咪on9?
「你所做既一切都會被質懷」就係塔西佗陷阱現像既本質
依加走去怪人唔理性，真係on9中既on9

咪撚理佢啦

塔你老母咩
你講既信用問題
但其實呢件事係智商問題
你唔撚覺得咁大間公司真係會改圖屈人，而又覺得唔會被踢爆掛

笑死，依加咩討論緊點解你講太陽由東方升起都會有人屌你囉
所以出現呢種非理性現像，係因為大部份人智商有問題？
定係集體意識反抗？
如果係後者，根本就係信用危機社會現像黎
佢地個個都明太陽係由東方升起，你同佢地講理性有咩用？

噉你想點？推呢事有咩用？佢呢句大話真係十惡不赦？係都用心機喺其他地方啦

以前見過個女女係連登開遊記post

其實我明你想講呢樣野
我一樣覺得 tvb剪黎剪去意圖改變睇新聞既人睇件事既睇法係仆街亦係引起人唔鐘意佢既原因

你講起我先講, off topic

但係如果將呢樣野無限放大
一樣會踩晒落因人廢言既陷井
再延伸就係將所有非我族類(諗法唔同自己陣營) 既人困綁, 覺得非黑即白, 所有野都係有陰謀, 再黎覺得自己陣營所有野都係岩, 所有錯事都賴落去對家, 呢 d都係中晒陷井

同連登仔講理性講唔啱聽事實姐係五毛分化撚

係信用危機
亦係智商問題

條女古古怪怪

得一幅圖好難證明真係事主同TVB 既FB 對話
TVB 太多fake news 啦 保持距離好

五毛post拉

咁咪係
咁多個月啦 得罪講句依邊柒既次數唔係少過藍屍嗰邊好多架咋

你幾時死

咩事？

人哋道咗歉

人地都道左歉啦

不過佢琴日主動追擊TVB就有小小柒

大話精 你吖？毅進仔

一定係比中共hack咗account

結論：負評，樓主講大話

咩係秘魯港女
又黎小圈子？

咁都唔識，手足嚟，去秘魯輸出革命

你老母比人屌死左

無論做人定做機構野，誠信都好重要。

咪話佢係到屌 tvb搏掌聲呢下好低莊

我信3個月可以短到膊頭既頭髮長到心口

個道歉有無誠意你睇字眼就知. "原來之前我...", "...係我搞錯左"...
唔講以爲當事人一日要應酬幾百個傳媒查詢, 搞到自己講過乜授權過乜都唔記得.

金魚記憶柒菇碌

對TVB要乜閪誠意？
有誠意係未佢地會停止奶共？係既我都同佢地道歉，但佢地係唔會丫嘛

拉

樓主快走 連衛兵殺到黎
一定話條女黃 乜柒都岩